管爸爸話過陳同佳會去台灣自首，你地咪撚再屈9佢

【16:10更新】台灣殺人案死者潘曉穎母親接受網媒「立場新聞」專訪，對於疑兇陳同佳未赴台投案，她稱「人在做，天在看，天網恢恢，疏而不漏」，呼籲陳同佳盡快兌現承諾赴台投案。協助陳同佳的聖公會教省秘書長管浩鳴今（21日）稱，相信陳同佳最終會承擔責任赴台自首；管浩鳴希望兩地盡快通關後，他能赴台安排陳同佳回台自首的事情。

管浩鳴稱，陳同佳一開始便沒有想逃避，否則返港可不承認事件，也不會導致修訂《逃犯條例》此事。
潘母在訪問提及，台灣當局與香港警務處已開通「單一特別窗口」，隨時準備陳同佳赴台。被問到通關是否陳同佳唯一考慮，台灣目前也有「特殊人道考量及緊急協處」措施，管浩鳴未有正面回應，僅稱希望盡快解決事件，相信正如潘母稱「人在做天在看」，相信上天定會為事件畫上句號；又稱會盡一切努力安排陳同佳回台自首事宜，「也請大家多多為這事禱告上天」。

潘曉穎的母親其後透過「立場新聞」質疑，管浩鳴在去年10月、陳同佳出獄前已找律師協助，出獄當日已準備赴台，台灣亦已建立特別窗口，「他登上台灣中華或長榮飛機便立即可投案，他便可立即兌現對特首及全港市民的承諾，請給予確實投案日期，勿再延誤」。

管浩鳴稱，希望大家明白，自己不是陳同佳或其父母的代言人，「我只能盡一切努力去協助同佳回台自首。有關律師溝通和其他安排細節就不便再談」。

陸委會表示，就陳同佳到台灣投案，陸委會已多次說明，刑事警察局及香港警務處已建立單一聯繫窗口，港府也把台方投案窗口轉告陳同佳，倘陳同佳確定要到台灣面對司法，可隨時直接與台方聯絡，相關安排事宜已準備就緒，一切依法辦理。本案的關鍵是陳同佳真實投案意願與港府的責任感。

佳仔：咪撚再屈9我唔去台灣
不過有心情先至去

其實一直都唔明關依個牧師咩事

順道推彥霖單野

一切由管爸爸作主

推

唔知菅爸爸有無幫佳仔排ps5
買錯左會唔會比佳仔分埋屍

佳仔要玩埋ps5先走

冇人話佢唔去時間問題者

100年後先去都係去

iPhone 12

相信佢（會喺百年歸老後）赴台自首

唔係自首，係投案

等佢玩埋cyberpunk先

大粒墨嗰屎忽俾管爸爸玩夠未送佢去台灣囉，怕佢去到台灣嗰屎忽唔夠鬆會辛苦嘛

宗教撚博存在感，又可以呃下世人覺得好大愛很好，呃多啲人入教

牠是你爸爸，你媽媽與牠在神面前性交，然後生了你

派膠死撚開啦

依條死仆佳係咪有咩不可告人嘅關係
個個唔保係保你 我就唔信無利益